屌 今日無得睇張竹珊bb

好撚嬲呀屌

有時覺得佢幾正
上床應該好淫

君君長髮look
都係短髮順眼d

好想落街中肺炎 咁就可以快啲見到佢

其實係因為口罩